「反利入」今年利其賽唔夠上年利勁，不過英超快啲比埋佢

Cut聯賽保平安，無咩好嘈